[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5077）

係咪有人鬥多錢

想乞

單蛇

窮到訓天橋底影閪咩

個到又唔係身家。。。

好多有錢人

有無人鬥窮

人地對屌就話貼錢姐 你100k貼出黎做咩

好

得狗條傻閪又扮清高

請出招

黑單 中間人 曹操 羅富全幾時開棟篤笑

你唔係拎哂去醫癌症咩？

樓主死抄名狗

想話自己好有錢

你收撚皮啦

路過無野做引戰

有冇人想養狗

除左鬥針 仲可以鬥多錢

真 佢真心當自己係大蛇

交稅100k吖傻閪

得果球幾都好意思貼上黎
知唔知乜撚野係錢呀？
真係人唔笑狗都吠

你隻得狗食我啲屎敗走㗎咋

真 一張都十萬億

咁有錢都賭真係為興趣

針左兩day 今晚all in鈀

Ching有啲型

冥通
銀行

傻閪 我以前做中介都交100k啦 傻閪

無左#22 #25 點解既
中左bug?

真 個到身家黎嫁啦 走先

有

門叔出嚟行啊？Sorry我好撚驚 走先

你老母係廟街做企街比我中出生你出黎架咋

邊間黑財呀 月數20 期 咁好？
大數唔係2 星期數咩

你夠膽係尖沙咀同我講

餐餐同天橋底條友搶野食
頭先比佢搶埋張紙皮走

借錢梗要還
咪俾錢中介
個啲中介？

雲巴連針左幾錢

波po 鬧交 鬥錢多 仲刺激過屌波

你老母係廟街做 所以你行開廟街？笑撚死

宜家啲賭仔咁撚惡嘅

抖左陣又拗過

有冇人鬥窮
差98.73先撳倒出嚟

留tg派比你

點解我户口得個5位數
你地就一疊疊cash 又幾十萬稅單咁曬出黎
公平咩！

好撚驚啊 出嚟行

你理撚得我 講到交100k稅好撚威咁

我得4位

Block哂啲傻閪
六根清靜！
一個字！！
爽！！

獲獲新鮮獲獲金

搶口無用 出黎打過你屌得我老死得子 我唔會客氣

上車今晚上秋明山

屌你老母中介狗
仲好意思講出黎

我做邪鬼得唔得

留acc 過數俾你禁100蚊出黎

今朝出糧先得5位 一陣又要拎一半出黎交乜供乜

單蛇啲錢邊度敢乞

咸豐年代既事

飛鵝山 你與我

30057126
Thanks

31520520
Thx

30494900
Thx

我扯旗山拓海笑而不語

有冇手腳入200$黎
收工去狗會入返比你

你咁撚惡出嚟行唔好啦 我去廟街屌你老母算啦

ok留acc

有咩問題

真係好撚搶口

46000->70000->7000->82000
多謝馬會

Tg 我
@河床12M

有無人想pin? Pm我

我唔想嘈交 唔好再煩我

誰大！
誰惡！
誰正確！

有冇人同我一樣從來都唔乞

咁多波台手足收收埋埋贏大錢

和好？

其實波po係咪都俾PR公司操控？
話自己賭到針個啲 NGO勸人戒賭啲技倆？

1K想上5K都難過登天 有無水俾我跟下

你都on撚9 我笑9得狗你衝出嚟叫我收皮之後話唔想嘈 唔好煩你？

Psg半大

入多4k咪得

求7000上82000大法

鬥靚仔 先貼為敬

而家風頭火勢
乞完比人追擊

同求

Lm

Psg買呢兩格必中 先上49000

唔怪之得 得狗係你老友 兩個一個狗樣敗走
記得食埋啲屎

找卡數害人不淺 上輸好似好勁咁打勝老鼠 今場撚尻勁多人

呢到個個都乞有冇諗過默默輸錢唔乞既人咩感受

Bogo有野搵你 留tg

一早block左
佢老母都唔知係咪生少左個腦比佢
分分鐘仲留左係佢老母個閪入面未拎出黎
建議佢返入去搵搵
如果佢老母仲未變白骨既話

上場好明顯老鼠撚狗

唔知你做乜鳩發脾4

笑4

老鼠點會入完一球 又換人又唔攻

原來係單爺

老鼠得一射 假撚到

唔通你就係大名鼎鼎既放針賓？

Pm ed

我屌你老母閪呀 你就係個條on9仔。

黎m

一個係牙哥 一個係契弟

我只係知你老母同果個乜撚門仔老母一齊係咪廟街做 比我起雙飛既

咩料

門仔唔係你叫
叫番門哥/門叔 thx.

死抄名狗

目標清晰 狗會

呢個撚樣之前扮ky 之後我仲派左60比佢
不過同佢已成fd子 唔追究了

乜撚野路寶寶呀

門口狗？

犯罪賓

你tg me

Wtf

綠色寶高

Ky係我老母

係小路寶寶！

佢係ky老公

你老母比我屌

有條友比我 叫珀斯光輝一世球迷

重點係尾 成為fd子

貴圈真亂

25仔

露州寶寶！

識野

成為fd子

Ching係咪玩開錶

見你都頗為幽默

波台好多大蛇

你都係

11點場波 點賭 球探都無

你都好風趣

唔敢講玩 有閒錢會買

你改乜西名？

Pp

嚟 我一路都話自己無錢買pp
咪屈

真的嗎？

真啦

幾時去食壽司

想入隻入門mark xviii
有無黃店

有錢人

你先係 單蛇上次po銀行帳戶

食條7咩 外賣哦媽卡蛇

咁可以入ky個爐未？

友誼賽

真係要問佢

外賣仲點叫哦媽卡蛇

Iwc不了 真心唔建議

我有試過上門廚師 唔錯

佢開公司

咪話唔通外賣哦媽卡蛇咩。。。

和氣生財

u help me ask law

Iwc唔買大飛不如唔好買

仲養唔養狗 識行識走 仲識得自己去廁所

隊嗯治

比錢請c fu 返屋企整

買iwc不如唔好買

4個人 一人1300 幾正
Cow死囡

何解？ 有咩建議
貴過5皮唔敢帶
鋼帶同pam都無咩興趣
仲有咩揀

傻啦 門叔

再問下囉

你可以換錶帶姐
pam唔好買啦 垃圾機心

我有佢tg

開盒未呀？

ok,thx.

A. LANGE & SÖHNE
Jaeger
Bulgari

唔G係咩 但感覺好rich

我得個盒

ALS起碼10雞

我都知呀 未見過有錢人用竹遮訓教

以前有玩過葡7同小王子 其實唔差

咁你同我掉轉晒 之前帶鋼帶到悶就係買pam
如果你2樣都唔岩好難搞 買tudor 有隻vintage味濃

有咩建議

Rich

有冇人貼屋契？

Thx 研究下先

不如你講下你有咩要求先
要唔要自家機心 有無日期
自動定上鏈？etc..

拿 我buy你嫁 比條生路我行下

錶芯太正

你老母 主勝有冇人要

我梳就真 呢到大把勁人

純粹係手幼唔夠粗獷carry唔到鋼錶
其實Pam幾靚但周街mk都係仲要好多假

你個account係咪幾個人用？

Zenith都唔差 岩你價位

Tudor black bay!!!!!!!!!!!

咩牌子，小朋友唔識世界

Tudor隻black bay岩佢

和好ok ? 幫拖你追擊啲p牌

雞左咁多

以前買隻372 兩個星期就賣返出去 太大隻

一早和好左

想要碧咸隻銅色

從來無話過自己勁
你屈撚夠未bo sir

Btw 我問左朋友 你果隻要排起碼年幾

我

撚有錢買咩 我帶勞嫁咋

紅花都入得過

快！

岩佢個budget 不過tudor都唔係好建議
比多小小上勞最好

想睇

你條女以前自爆過 印象中幾正

但其實周街都係勞

其實係想揀隻出席聚會見得下人既錶
手幼carry唔到撈/Tudor，pam有考慮過
之前睇岩隻Stowa但好似又唔夠grand 不過都諗住入隻粗用
最好有日期
利申新手

真係要比多少少 5雞好難搞

都真

霸氣去左邊

好似幾靚仔 研究下先

單蛇 住天晉

睇下 bvlgari 真好野黎 身邊啲玩錶友都推

唔大隻嫁 呢隻玩法又多 可以換下錶帶

呢度有個巴打住淺水灣獨立屋唔記得咩名

型撚到

咩taste

高層復式

呢個真唔知

有冇人貼遊艇？

佢屌女 屌到傻

你

心中神錶係15500 別無他選 鋼錶之王

11點個場球探係咪無？

諗起辛尼特隊閪波

咪撚提 而隊仆街黎

有大飛 方便着草

好錶

之前單爺 貼左張屌女相 好撚正

有無人鬥馬會積分
屌你老味輸撚到包頭

圖？

問佢啦

佢前排屌左呢件 正到仆街

講有錢只服FS

How much??

6.5k 500 taxi

How much

好耐無見佢

Winteronfire有錢過佢

有冇link

睇注碼的確係

我包左1個月 royal級

你又知

邊度搵

樣麻麻ja wo 不過對野又幾堅既

孤單蛇呢啲真係絕頂負心漢

500的士錢 幾狼死
搞到我想塞golf ball入佢個西度

唉屌你老母 平時賭波已經輸到仆街
你班撚樣仲係咁曬錢曬樓曬女

屌你地老母成班斷腳啦

你點睇到個樣

最後都去左？包膠啊屌你！！！

原本今日想去messi 但得2條女

佢tg比我睇過

算啦 宜家真係乜都唔洗玩

比埋我睇下

🍇🍇🍇

Book唔倒 太full
懷疑單狗私有化左佢

收埋係屋企食了..

冇錢根本冇資格上波po鳩up

重未試第一次

個agent其他女好唔掂

但似真陀地喎

我都未 想試呢件但book唔倒

換rubber b同尼龍帶都靚
新隻藍bb幾吸引

收皮

+1

淨係鐘意bronze

今日巴黎聖日耳門主其他有冇隊友

無撚有錯

半大全大上盤

5 6 7+

俾我睇吓

我條女大波過佢 咪屈

你地問佢

10 1 隻G張相

只愛ky

11點都賭究竟係有幾爛賭
利申：度緊

幫ball so lm

Lm 快

點度

LM

買大細波算

球探。。

Who is ball so?

Bronze覺得Pam 382最正

快

我了

對野100分 想睇樣

Pam只買一隻 純粹帶鋼帶到悶先拎出黎 一年應該帶唔夠10次。。。

咪撚睇啦 到時蘭茜咁 你點搞？ 有對波打下老飛咪算

Me

Pam係拎黎著皮褸同牛仔褸先會帶 平時就不了

屌唔係咁玩鳩我呀

我女人

#309留tg

之前有人post過全相 眼大大係鼻有啲豬

屌又差一格

我成日覺得pam好易壞

你以後無得lm了 差差 好似有新rules p牌= cdrom

邊撚個差差 我叫正正bb

開心分享得唔得

Ap先係

-,-

宜家唔值錢 平平地買隻ok

真 買pam同買過氣潮牌冇分別

問左 比

鳩買2300 希望起到機

岩岩食完煙

Gun

半大要幾大

即刻諗起 bape visvim

Visvim 正野黎

ap 好正
鋼帶藍面

後面D蛋散就有你份

點鳩買

12/9 先再有英超

On9

15500 藍面岩斯文友帶 唔岩我

正 宜家行high end路線 貴到hihi

真呀

老Mk

同mmj一撚樣

咩事做咩老屈我

Mmj收左皮啦

又食女

中學個陣追到窮

Bape 真係超碼40+
Visvim 就超碼30+

Mmj收皮啦
V記高好撚多

食咁多女

大家安安

Mmw

而家叫Mastermind WORLD 上次係cwb入去睇衫 都係貴到hihi

我20頭 咪屈

我連ky條頭毛都未見過

X2

20+ only

啊叔都有玩

屌 識啲野喎

轉完名 個價都係貴到狗也不屌

潮牌真係唔會再追

球探有咩

黑單hi

12點

自己較下個filter啦

留tg 有相集

大把新潮牌 永遠追唔完

搵極11點都搵唔到

好彩而排興burberry 價錢合理

d野雞波半大開0.75
轉個頭就入波

係篩選個到啊 第一日用？

狗會水 全大

想睇光豬相

垃圾到

高質女 唔岩你

20+

球會友誼
2359

件垃圾tee都4K

尼姆究竟幾點踢

點解改左名既 好柒

有折 好平的

Rebrand 呢啲野 周不時有

一陣場波係2300定2359九會同球探唔同既

想個品牌做世界級

咁點解唔叫 MMRoyal

似啲大陸名 成日扮進口野

Burberry?!?!?死老野

8月開始玩下NBA！ 前身阿積士全隊空難

睇running man啦自己

亞特蘭大-1重熱過 讓和

2/10

老友 而排興復古 落中環一街都係

平半盤既話 少有

求帶領

真係不了

11點個場大定細兩隊都唔識

有無人2.5b

PowerPoint 字體

屌
球會賽都想賭了
好唔冷靜

樣衰到不了

賭咗

買咩
諗緊細波

買咩 想gun

同路
買咗半0 搏起機

屌你班賭仔
乜鳩垃圾波都買一餐

驚開半客

2300大波有冇同路

同路

上

大波中午時係1.85

11點好賭啲 定聽朝墨假好賭啲

買大波不如客-1了

垃圾波仲好賭 客W了

墨假客隊又出黎撚狗

雲搞咩
之前果500k呢

5萬對佢黎講 錢黎？

即刻停咗手

住美國？

緊係2300 啦

50萬喎

以前好多對Fbt

賭完2300, 再入錢0830

A米呂布主場受讓 馬會派錢

你無撚野呀.500k=50萬？你數學1架

11點半大

派完cdrom李知恩bb黑到仆街

今朝8點美職都係

派完10蚊比黑名單就開始有啲錢收翻

執骨就有

5k =5000
50k=50000
500k=

要拗交了

同佢老死黎 唔會拗

A米角大點睇
邊度跌低邊度起返身好冇

無野睇 唔係中間人拗既交 totally no mood to watch

你重義氣 雖然你蠢 但我都會尊敬你

中間人搶口到

門爺2300賭唔賭 有冇啟示

出咗3.5b

出左係爐啦

收聲啦傻閪

可惜嗰十蚊上到廿蚊就閪

收到

今晚推到一定派你

拎去餵狗都唔俾黑單個懵閪

如果你知我之前出黎行 你估下你仲敢唔敢咁同我講野呀拿

唔敢呀
屌你老母

咩字頭？

怕唔怕繼續跌低

堯字輩

水密桃

多謝大佬

賭波賭到響朵

23:00場波買咩？

好多20L

Gchi你繼續jer 羅富全條仆街

昨晚拉素慘死 對3.5有恐懼

半大 全大 567+

有冇爐

你話班撚樣唔係睇盤先奇 cup 2-1 俾莊家殺晒全世界半格

笑左

有冇半和同路

通常咁多呢個 都係輸到仆街
好似閪全咁 好地地出話10.5角大唔得 係要加個

11點場波係咪無限報假

你唔分享張相 一世都咁黑

非專業 純粹覺得抵買

有你呢句識買了

要個細波頂頂佢先

係咪講緊大佬彪啲朋友

我仲有個v soph 25L

操A米個場既盤手叫alan

頭場有咩策略

諗唔到點解要買主
就買主+1win

旅行重會用下個黑格底

鞋 世界級

佢今日番shit 夜晚波全部佢操

買定離手，呢場無即場，無得補

半大 2.5b

buy jor 3500 try try 2.82

星期五 4
尼姆(主) 對 斯特拉斯堡(客)
入球大細
細[2.5]@2.00
未被接納

Hockney folk

唔洗輸

門狗得狗廟街孖寶

慣左美職 咁撚準時 禁唔切3.5

賭運算啦買單數

狗會唔開多啲即場 狗會點賺多啲賭仔錢
今日又少波

反手vote

姐係有60%人驘

半主玩下

買唔到通常贏

梅斯 1-0

巴黎聖日耳門[-2.5/-3]

心水清

開波未

11點個場開波未？

開咗波了

球探都冇場波
點賭

邊度有比分睇

預備被報假撚狗

梅斯頂住嬴+薩基列斯B隊keep住嬴3粒或以上到尾
10 1 100

㩒完整 咪有

球會友誼

又唔準時 未傾掂數？

rr

好彩未買 等走地

講撚左成粒鐘都睇唔到
戒賭啦

個場幾靚 好似對海

球探寫12點

戒緊
準備斬手指

牆紙黎

識野喎

d人話佢之後派番100比人 堅定流

買左呢場都應該唔駛買3點波

lm

靚場

真心幾靚

真

堅 尋日收咗100

嗌交未

垃圾波有冇link ?

上面

上面有link

謝謝

大波 針

呢啲波仲好睇過美職

原來係湖黎 對面就係瑞士
我都想吸住瑞士山區空氣踢

Hi

A米穩如哈馬比？
連贏6場盤 仲要受讓 派錢波

美假協議波

黑單喺咪度

仲有伊巴

咩色係客隊

好似睇緊街場咁

白藍

2.5B AA膠GEL

全黑

365 收埋咗場波

個場真係幾靚

0:0 GA LA

球探有入波識唔識跳的

場波係咪錄影黎 無網睇到即場stat

‘

TVB 廠景

大佬

3808人正在觀看
問題：當中有幾多個係連登仔

場波有無開到 走地盤都唔見

和好左啦 以後我大佬黎

笑左 莊係咪計緊咩比數贏最多

Cls 你係大家姐

自己上youtube睇直播啦

屌 買完先知係張家輝踢

屌 我po撚咗條link出黎 點解咁多人仲係到問

馬會又開埋啲垃圾球會波

有人係youtube直播留中文言

冇追po

TANG JACK

邊個手腳

Cls 比我跟你成個post 最尊敬你

買咗半大呀屌你老母

半大24

客7成控球

個個留言係法文，你地就留中文影衰香港人

大波手足？

Cls 比我跟你

主隊快入

屌咁都唔入

又有手腳自爆

Hea過練波

Gary kwok

客隊禁屌

Gary Kwok

大波24

BREAKING NEWS
個波比海鷗夾走左
客隊兩個球員中雀屎

Big Ball 24

屌

邊個咁柒

40-50場 友誼賽 選一場 撚大家

仲有個tin kit話買左2.5b慘撚過狗咁

Gary

有無link

gary 講出波台心聲

以為叫你pp姐

半主呢

藍衫半單刀唔入

屌你老母藍衫左邊條黑鬼又唔射

越位啦

唔好啦 叫聲屎妹咪算

唔睇live都唔知原來平時d球會賽係咁樣
仲買大波係咩心態

唔明點解練波都比人賭 有冇咁等錢洗

法假聯賽都好少大

睇落好似好hea咁

練波？ 拍戲咋

邊個Gary

2.5大慘死

1:0

Goal

offside.

屌你老母旁証

offside

.. offside

offside?龍門球黎既喂

主差D

都無人睇到

炸你老母咩

屌笑撚咗

點解好似好hea咁既

上左賊船

邊有off西啊師傅

邊到有Goal過

Gary kwok都唔識？

Cls
好多法國人 同香港人睇

屌你老母咁都唔比 射乜7呀

好悶

0-0波不如唔好踢

本身可以變8個麥當奴

呢場閪波都咁多人玩既

邊個Eric

Eric Wong 半大 10 1 100

有條友係咁洗板

職賭係唔可以放過任何一個發達機會

睇左幾分鐘已經唔想睇

Eric

笑到仆街

癲小陣啦

Cls我做cd rom 算

啲留言 仲好睇過場波

波台正式搬遷到YouTube

開左波？365冇既

真係一球

哇屌你老母原來無

又炸？

又龍門球 咩事啊屌

友誼第一比賽第二

大波死撚緊

個個去哂YouTube

邊隊主邊隊客

去留言嘈交啦

屌你老母個死煩閪吹撚左3粒啦仆街

誤中假波
不如叫個龍翻去訓啦
反正入左都唔計

屌你老母 依d先叫假

射旁證果個龍算啦

屌你友誼賽0:0不如唔好踢 踢放啲啦你老味

Agger

入左都唔計

友賽都0:0 哂撚左個場 比番個場人練波仲撚好啦

係入左唔計

痴撚線個球証黑暗到

如果有即場買，我會買No goal

依個BLACK LIVES唔撚MATTER

HT 0:0

屌
垃撚垃

球證重注2.5 s

打定都得
FT 0:0

好多手足喺嗰度留言

藍衫先係
完全冇興趣攻
淨係橫傳後傳

好撚on9 入左吹推人 明明係自己友撞自己友

門蛇3.5 穩了

驚咩.博博佢.
今晚先係主菜

場波365都冇既

完左半場？

2.5b jumped

屌你老母3.5b食屎都得

友誼賽最估唔到 一陣轉頭就可能456

細波力頂

我點解會賭呢場垃圾波

0-0 0c? 場波踢緊乜

辛達卡拉 對 甘馬雷斯
軍情

辛達卡拉中場哥斯天拿今季未開齋，但剛戰交出2次助攻，今場仍會負起領軍重任，全力支援巴西射手泰亞高辛坦拿。

甘馬雷斯的英格蘭中場馬卡斯艾活士剛戰為球隊奠勝，今季已在葡超攻入7球；今場仍會與奧拉約翰負責側擊，協助巴西箭頭般奴杜亞迪攻堅。

辛達卡拉
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

甘馬雷斯
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：柏度漢歷基（後衛）、邦達倫高（後衛）、柏祖洛迪古斯（中場）

近況

辛達卡拉剛戰賽和里奧艾維，近2場1勝1和，走出早前3連敗的陰霾；球隊雖仍排中游，但無懼排名較高的甘馬雷斯進襲，今場不會輸蝕。甘馬雷斯剛戰小勝馬里迪莫，中止早前連敗劣績；但同屬例行公事場合，加上近期攻力一般，未敢看好。兩隊近期聯賽對賽都入球不多，捧「入球」細更佳。

對賽

‧雙方近3次聯賽交手，全開「總入球」2球或以下。
‧雙方近2次聯賽交手，勝負各1。

梅比斯果場波馬會又唔開
法甲vs比甲 正路聯賽

場球會賽馬會係咪話2.5b

買3.5大了

係

正一狗會 迫害手足

係囉

無live 點fc？

未完場咁快放棄

PSG半場主其他由@120跌到@80

乜撚野薩基列斯B隊
3:0->3:3
隊隊都多蒙特咩屌

今次真係碌撚lu

上樓機會

芬甲VPS華沙半大
10 1 100

半細cashed 差2.5s

場波開左?

123

I

派

今場球會賽於中立場舉行。上季僅護級成功的尼姆，久疏戰陣後應付今場球會賽，狀態成疑，整體防守會差。斯特拉斯堡上季得法甲第10，整體實力稍高，料稍佔優勢。兩軍對戰志在提升狀態，防守不會太緊密，今場可先試「入球」大。
以後將馬會分析掉轉就會中哂

又針

笑撚左
話派即刻半大....

cls呢啲波都落成皮

下半係咪入波先開始計時

究竟有幾多錢

無計 派就嬴架啦

鐘都唔禁 假波 firmed

00 0c ft

死on9西友誼賽唔入波

真派長贏

冇了 今日輸到傻

多派多贏

西波球會賽

垃圾波 唔使買到咁重皮
多多都唔夠你輸

和尚玩唔玩兩點

人哋嘅碎紙黎

好悶 一粒都冇

紅定藍佔優其實

未到法盃意甲真係冇人?
話派都係得9個lm

照抽算啦

法盃都未必多人

下次呢啲低水平比賽一律買0-0 算度黎度去買大波真係想死

夠腳 宜家抽

藍衫猜唔夠兩下就傳返去龍門
踢碌撚咩

希望中我手足黑名單

梅斯 阿美恩斯 咪都有兩粒入球

踢多左時間喎 係咪會cut返

肯入波未？

咁樣妹

上半補左7？

天公地道留tg

你地搞串個party
而家冇chatroom

比三球我得唔得？

班死鬼佬比人屌兩句就熄chatroom 廢撚到

個list 有呢條友咩

個哨黑黑地

仲未肯入波

#800

係喎

60分鐘之後Nba啦

等幾多分鐘

紅衫廢撚到

後補

下下回後，唔多似想入波

老友你今日乞唔小喎 俾啲機會其他手足

藍衫睇落好少人咁

睇黎訓左 要重抽了

頂實

針撚死

係度

去打鋪lol先
打完/00:45都唔見留tg 剩低9個重抽

係到留tg

你就黎做到波po首席職乞

藍衫好撚獨食
紅衫又好撚廢
睇黎針得

訓教算 兩隊都廢到嘔

起碼400

學界都踢得好過佢地

有波入未

起到機 派返比手腳

如果開即場，我會allin 0:0

尋日中一次 今日唔中

琴日200比左邊隊

職乞好搵過賭球

有呢個心 多多都俾你中

呢個真 我試過做半日 收入0

100 比咗white cap 0:0
100 比咗dynamo 2nd goal

尼姆果場千祈唔好入波

Dllm 又話買盤

今日泥蛇已經300
咪扮

未起到機

過左12點

過咗12點 新一day

和尚出左水未？

2.5b 未死 個時間重置咗

尋日見white cap 假假地 買咗12倍 0:0
Dklm 停完出嚟入兩球

球探2:1
定我睇錯

23:00買左大波 唔洗驚
我重置左計時器，宜家岩岩開波

呢兩隊垃圾唔想踢就咪踢啦

我都半場買左no goal

驗眼

2020仲球探

頭先假踢？

發現咗一個循環
屌波->職乞互啄->嗌交->之後再屌波
無限loop

60分鐘變0分鐘係咩事

頭先熱身？

場波點即係

冇delay 有可能頂到

頭先係咪掃左半場? 而家先開始計?

播片？

屌佢個狗會 2300呢場垃圾波拎出黎迫害手足 屌

劇本唔啱 重拍

阿特好似幾大船

即係田火卜

笑死
重計時間

呢場打和

個鐘60分鐘之後變返00:00計過

Dio:

ZA WARUDO

雖然球會賽啫
都唔係唔使練下進攻掛

班法國人識唔識踢波仲好意思話世界盃冠軍

好似突然幾有運
白俄主keep住嬴2粒或以上到尾+芬乙 漢卡B隊+0.5嬴到
再黎10 1 100

開咗波？

60分鐘個鐘壞左變重計

攻唔起 啲球員個個係屋企食到肥哂

有冇人決賽買聖記+2.5

喂 話晒都法甲隊

老閪我都lm啦

Ok

咦原來有波踢
差啲唔記得咗添

心

買唔落手

屌 missed

咁依家75定15？

呢幾日下盤日咁濟

75

大巴黎係咪真係炒到嫁？

驚咪唔好買 要有信念

而場波真係 狗會好開唔開

有電話響
要入波了

睇下佢地想唔想姐

極小注2點 半主

入1粒得唔得

認真踢足全場 10比0都得
睇佢哋會唔會贏兩粒收姜啫

2300買大波真係on9

2300兩隊中武肺

Real

home 12m?

12M

咁都無12m

差dd到禁區 無12m

200 蚊dum落咸水海都好過買呢兩隊閪波

巴黎同拜狗啲深盤好難買

個球證屈到

紅衫入波

差D

有絕殺了

中武肺+空難+斷腳

狗會正仆街 咁多波唔開就開呢場垃圾波

今晚A米

捉晒個22個冚家剷dum落側邊個湖到浸撚死佢地就啱

其實係點 其他又話開緊

就完場

有冇人派

0:0 買咗大波服哂

俾人補時連追2球

麵包錢都冇埋

有冇水

完場未

果然係狗會精選 撚狗波一場

12m

00不如唔好踢

藍衫12m

主定客？

PSG 大波 希望幫到你

Goalllllllllll

深盤唔買下盤不如唔好買
贏一球又係贏 贏兩球又係贏
就算果場睇好上盤 都唔屌/細注當睇下波算

斯特拉斯堡客勝同大波二揀一揀咗大波

藍衫 客？

ON9 最後先針

會唔會最尾NBA

客GOAL

白俄主廢到比人追和

和客5.3倍

主隊落乜鬼腳呀

2.5b

全部人針晒

仲係0:0喎

入咗波仲係顯示0:0

今日兩場都0:0

屌咩買左主 又逼害

頭先睇仲係3:1 誤中假球

終於入了

屌你老母 買撚左0:0 依家入

貪心買撚咗客-1

屌你老味 主+1咁都頂唔到...

陣間巴黎都閪埋就好笑

真係有入到波，自己睇

2:1買左客平手咁都有得贏

唉真係太唔冷靜

PVG大炒？

笑撚到 殺撚晒全部 屌你狗會

0:1 完

ON9主隊 屌你老母 臨尾出乜撚野腳呀

1001